星期二恒指千升

Are you ready?

你個名

唔好燈
利申，call緊

十卜

凌晨應該會有好消息
大家拭目以待

睇穿你想自登

牛Gel
聽日牛軍數錢

夜期真係彈返

咪燈......

又燈 收得屍

我覺得可以

18000不是夢

星期二真係升期易咩

四寶
聽日一齊dinner 啦

15000

期指升返代表咩?
代表聽日繼續跌

咁期指跌代表咩?
代表聽日都係跌

如果有消息出到台應該ok

升到雪雪聲
守到開市

有冇機？

升2997點

屌咁都升

想熊,但淆淆地,驚美帝今晚反抽上2000